你地有幾多月費要比?

家用寬頻 $148/月
4G plan $300/月
屋苑管理費 $900/月
差餉地租 $600/月
另一張電話卡 $30/月
蘋果動新聞 $80/月
music apps $90/月
PS plus $30/月
fans club $30/月
停車場$2000/月
供樓 $6000/月
養老豆老母 $5000/月
保險 $1400/月
電費 $800/月
煤 $50/月
水 $0/月

家用，電話，Netflix，
PSN唔記得取消續期

點解唔洗水費

第一級 ： 首12立方米的用水量是免費的
第二級 ： 次31立方米的用水量，每一立方米的收費是4.16元
第三級 ： 次19立方米的用水量，每一立方米的收費是6.45元
第四級 ： 用水量超過前3個級別合共62立方米的用水量以後每一立方米的收費是9.05元。